---
ID: 262610
post_title: 平安夜好睡～～
author: 南 靖男
post_date: 2004-12-24 23:57:03
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/12/262610
published: true
---
一年一度，好好睡觉。
今天能好好睡觉，大半原因倒不是因为今天是平安夜。
原因是今天下午的一次主动会议，再不是以前每次被动的为解决问题而开始。
这一次是真的吗？真的能够在这一年的最后一个星期了断么？
不管怎样，这是一个期望。让今晚足够好好睡觉的期望。
一觉醒来，就是明天。明天我要去什么？这将是我要思索的问题。
<sub>（BTW: 明天好像已经有活动了，跟浅浅一起出去HAPPY :) ）</sub>